係屋企執屋嗰陣時執到隻錶

有冇巴打知道呢一隻係咩錶？

斷左錶帶？影埋銀背睇過

勞力是無止境

係

業餘工藝師既.....

流野?

紅寶石鑽勞，至少30萬

哇 堅野黍

堅流野

咁柒既
俾我幫你dum左佢

諗住聽日攞去當舖

俾儘廿蚊

點解D連燈仔咁撚有錢

申利 : 放工坐緊巴士返屋企

其實都唔望係真野 但係照拎去睇一睇

樓主點解唔打埋 非曬命 ?

樓主屋企請唔請工人

點知係堅定流

斷左帶姐. 整返起馬賣到500K

樓主個隻同嚟隻有得揮

假錶機會好高
未見過禁既面
利申 做二手錶公司

非曬命 有圖